[Tri]奧米加獸 Merciful Mode (仁慈模式)

又唔係想像中咁差

好撚基

披風變翼

變咗隻有wzc翼既巴巴托斯咁款

符咒劍變武士刀

破壞哂成套數碼暴龍

點解條煩膠女有份企係封面入隊

CLS...點解2018年嘅Design可以咁大倒退

示意圖

進X抗體啦on9

個型態名真心笑左 究竟有幾撚仁慈

MATCH

癡線

係仲差

東映同笨大堅持final form一定要有翼嘅設定

白色唔緊要，係要加對翼做乜撚